覺唔覺得吹奏賓福特嘅人好撚on9？！

賓福特46場入80球比人吹到賞心悅目進攻足球，前年諾域治46場入93球咪仲勁，睇下佢喺英超比人打成點根本廢隊就應該打高Q大棍，賓福特上到英超盞比利記曼城刷得失球

睇好新錫菲聯西布朗

當年西布朗5:5曼聯仲進攻足球過on9賓福特啦

垃圾賓

阿記都刷到啦

阿記勁過曼利點會刷唔到，我意思係廢如鏝利都刷到得差球

我曼炒佢7個1皮
隨時Lingard都刷到助攻同入球

呢啲鳩隊成日為咗保持理念 成日同上游對攻 有前冇後 暴聯玩十二碼都屈死佢

pukki開季都屈左排 之後又係收埋皮

係，但賓福特實廢過諾狗

屌啦 諾狗隊賤種打親利記坐底送5球 5打曼城出力打

賓福特升上黎降撚硬型啦
屈福特咁能屈(炒行記3:0)都降型
話賓福特有能力留級嗰啲都唔知係咪搞笑

買pukki+打老虎 護唔護到級？

弱智諾狗 我地蘇亞朋斯當佢唐仔咁撚

佢地連富喊都輸就知咩料

pukki做norwich legend啦

樓主成日捧埋D垃圾

包括 阿仙奴 熱血公民 中堅賓

阿仙奴有冠軍 熱血公民有議席 兩個都唔算垃圾啦

可以去巴塞頂braithwaite個位

咪屈

一個25雲加 一個25毓民

兩個差唔多髮型

應該勁到第2個保連奴咁款

即係中堅賓係。。。。

屌你老味 吹到新馬列斯
踢到成pat屎咁

列斯聯係英超應該有top10

top15

牙賓真係廠打手

Top 5

冰人

覺唔覺得吹奏賓特拿ge人好撚on9

非引戰

我撐好國丹麥人

無後仲點送12碼？？？

咁先叫黑 明叔又柒

但之前d 12碼都係對面仲有後
所以我曼之前d 12碼都唔係黑番嚟

N賓柒撚左

下季黑哨再進步

明叔再柒

牙賓好波